<resources>
    <string name="app_name">CardDogs</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="n1">Ника</string>
    <string name="a1">12месяцев</string>
    <string name="s1">Западно сибирская лайка</string>
    <string name="d1">Западно-сибирские лайки родом из России и до сих пор используются на родине для охоты, поэтому в некоторых охотничьих районах страны работают специализированные питомники.</string>
    <string name="ad1">Западно-сибирских лаек в основном разводят для охоты в России, где и появилась порода. Эти животные также хорошо зарекомендовали себя в роли пастушьих и служебных собак. Когда лайки не работают, они уравновешенны, но активны.</string>
    <string name="f1">Западно-сибирская лайка — самая распространенная охотничья порода в России, которая встречается во всех лесных регионах страны, от Карелии до Камчатки. Порода особенно популярна у себя на родине. \n-Требует минимального ухода за шерстью \n-Требуется интенсивная дрессировка \n-Требует большой физической активности</string>
    <string name="n2">Альма</string>
    <string name="a2">2 года</string>
    <string name="s2">Шелти</string>
    <string name="d2">За элегантным внешним видом и ярким окрасом скрывается опытная овчарка, охотно участвующая в спортивных соревнованиях.</string>
    <string name="ad2">Шелти — очень красивые небольшие длинношерстные рабочие собаки. Густая шерсть, интеллект, терпение и дружелюбное выражение делают их идеальными семейными собаками.</string>
    <string name="f2">Бдительные, кроткие, сильные и активные, эти мелкие собаки ласковы и отзывчивы с владельцем, но сторонятся посторонних. Все шотландские овчарки известны своей сильной привязанностью к людям.\n-Требует минимального ухода за шерстью \n-Требуется интенсивная дрессировка \n-Требует большой физической активности</string>
    <string name="n3">Патриот</string>
    <string name="a3">7лет 3 мес</string>
    <string name="s3">Шведский вальхунд</string>
    <string name="d3">Шведский вальхунд считается одной из коренных шведских пород, хотя, возможно, у этой породы есть общие предки с вельш корги.</string>
    <string name="ad3">Шведские вальхунды — это охотничьи собаки, заслужившие отличную репутацию благодаря высокой бдительности и энергичности. Мелкие, но мощные представители этой породы обладают высокой скоростью реакции и абсолютно бесстрашны. На родине их высоко ценят как упорных, преданных и чрезвычайно дружелюбных собак, что делает их отличными компаньонами в семьях владельцев.</string>
    <string name="f3">Несмотря на маленькие размеры, собаки этой породы очень энергичны и лучше всего подходят для семей, проживающих в доме с садом или доступом на улицу.</string>
    <string name="n4">Филимон</string>
    <string name="a4">10 лет</string>
    <string name="s4">Чешский терьер</string>
    <string name="d4">Целью селекционной работы было получение легкого коротконогого охотничьего терьера с хорошо пигментированной шерстью и маленькими висячими ушами, легко поддающегося дрессировке и не требующего сложного ухода за шерстью</string>
    <string name="ad4">В 1949 году Франтишек Горак из пригорода Праги заложил основы породы, а через десять лет чешские терьеры были впервые показаны на выставке под современным названием. Порода была признана FCI в 1963 году.</string>
    <string name="f4">Первоначально чешских терьеров использовали для охоты на лис и барсуков, а в настоящее время они стали отличными собаками-компаньонами. Чешские терьеры — мускулистые и хорошо сложенные животные, лишенные признаков враждебности. Эти спокойные, приятные и веселые собаки сдержанно относятся к незнакомым людям.</string>
    <string name="n5">Франческа</string>
    <string name="a5">неизвестно</string>
    <string name="s5">Дворняжка</string>
    <string name="n6">Лейла</string>
    <string name="a6">4года 8мес</string>
    <string name="s6">Фокстерьер гладкошерстный</string>
    <string name="d6">Гладкошерстный фокстерьер был выведен в ответ на неспособность фоксхаунда нырнуть за лисой в нору, чтобы выгнать ее. В результате различных скрещиваний появилась мелкая собака, пригодная для выполнения этой задачи.</string>
    <string name="ad6">Гладкошерстные фокстерьеры — это активные и бойкие собаки, которые всегда настороже и готовы к любым приключениям. Они дружелюбны, общительны и смелы.</string>
    <string name="f6">Как следует из названия породы, основной функцией этих собак было выслеживание и поимка лис (по-английски лиса — fox). Гладкошерстные фокстерьеры, независимо от того, используют их для охоты или нет, любят бегать, раскапывать землю и исследовать окружающий мир, поэтому они лучше всего подходят для активных семей.</string>
</resources>